話康文處做gym正果啲人一定係未去過出面啲健身室

以何文田體育館為例，地方望落好似好大好闊咁，但其實係因為小機先顯得大，拉背操腳果啲每款得果一部，操條鐵咩

岩呀
我屋企2樓有個1千呎gym房連游池

何必呢？